冇出去巴打/絲打 幫幫手backup

明白大家有自己困難未必出到黎幫手
但希望各位巴打/絲打張所有既相,主要係Video backup去安全既地方

下面個網可以up到1GB/10分鐘既相

其他巴打幫手建議backup 既網站

推

記得backup

push

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

放上reddit都可以